放假會遇到的事

樓上鑽牆

老細照whatsapp叫你做嘢

唔願瞓

屌你老母臭西

熄機

你睇你嗰黑眼圈